---
tags:
  - 新闻
  - Fedora
  - 壁纸
---

# Fedora 38 壁纸获胜者

## 作品信息

- 原帖：[Fedora 38 Wallpaper winner!](https://discussion.fedoraproject.org/t/fedora-38-wallpaper-winner/42596)
- 发帖人：[Madeline Peck](https://discussion.fedoraproject.org/u/madelinepeck)
- 译者：暮光的白杨
- 许可证：不明
- 类型：论坛讨论帖
- 日期：2022-09-23

## 正文

大家好！

Fedora 38 壁纸进程正在进行中！Fedora 38 的灵感将以字母 M 开头，我们选择了 **Samuel Massie**！🎉

我们选择了 4 至 5 位姓氏以 M 开头的科学家、工程师、设计师和发明家。Fedora 设计社区在 Samuel Massie、Samuel Morse、Maria Marien 和 Ruth Moore 之间进行了选择。

壁纸的制作过程会在 gitlab 上进行[记录](https://gitlab.com/groups/fedora/design/-/epics/2)。

每个候选人都有许多潜在的视觉效果来激发壁纸。下面的视觉效果只是受 Massie 作品启发的众多潜在视觉效果之一。请在 **2022 年 9 月 21 日美国东部时间 1:30**，参加[社区设计团队会议](https://www.google.com/url?q=https://meet.jit.si/FedoraDesign&sa=D&source=calendar&ust=1664039775049439&usg=AOvVaw1tMMfWKd6TYpDKdDHYvhFe)，我们将在 Penpot 中收集视觉效果，并就一些不同的方向达成一致。

![01](./images/2022-09/fedora-38-wallpaper.jpeg)